% This file was created with JabRef 2.10.
% Encoding: UTF8


@Manual{abntex2modelo,
  Title                    = {Modelo Canônico de Trabalho Acadêmico com abnTeX2},
  Author                   = {abnTeX2},
  Organization             = {Equipe abnTeX2},
  Year                     = {2013},
  Annote                   = {Este documento é derivado do \cite{abnt-bibtex-doc}},
  Url                      = {http://abntex2.googlecode.com/}
}

@Manual{abntex2modelo-artigo,
  Title                    = {Modelo Canônico de Artigo Científico com abnTeX2},
  Author                   = {abnTeX2},
  Organization             = {Equipe abnTeX2},
  Year                     = {2013},
  Annote                   = {Este documento é derivado do \cite{abnt-bibtex-doc}},
  Url                      = {http://abntex2.googlecode.com/}
}

@Misc{abntex2-wiki-como-customizar,
  Title                    = {Como customizar o abnTeX2},

  Author                   = {abnTeX2},
  HowPublished             = {Wiki do abnTeX2},
  Year                     = {2013},
  Keywords                 = {wiki},
  Url                      = {https://code.google.com/p/abntex2/wiki/ComoCustomizar},
  Urlaccessdate            = {23 mar. 2013}
}

@Manual{abntex2cite,
  Title                    = {O pacote abntex2cite: Estilos bibliográficos compatíveis com a ABNT NBR 6023},
  Author                   = {abnTeX2 and Lauro César Araujo},
  Organization             = {Equipe abnTeX2},
  Year                     = {2013},
  Annote                   = {Este documento é derivado do \cite{abnt-bibtex-doc}},
  Url                      = {http://abntex2.googlecode.com/}
}

@Manual{abntex2cite-alf,
  Title                    = {O pacote abntex2cite: tópicos específicos da ABNT NBR 10520:2002 e o estilo bibliográfico alfabético (sistema autor-data)},
  Author                   = {abnTeX2 and Lauro César Araujo},
  Organization             = {Equipe abnTeX2},
  Year                     = {2013},
  Annote                   = {Este documento é derivado do \cite{abnt-bibtex-alf-doc}},
  Url                      = {http://abntex2.googlecode.com/}
}

@Manual{abntex2classe,
  Title                    = {A classe abntex2: Modelo canônico de trabalhos acadêmicos brasileiros compatível com as normas ABNT NBR 14724:2011, ABNT NBR 6024:2012 e outras},
  Author                   = {abnTeX2 and Lauro César Araujo},
  Organization             = {Equipe abnTeX2},
  Year                     = {2013},
  Url                      = {http://abntex2.googlecode.com/}
}

@Book{Dongen2012,
  Title                    = {LaTeX and Friends},
  Author                   = {M. R. C. van Dongen},
  Publisher                = {Springer},
  Year                     = {2012},
  Month                    = {jan},
  ISBN                     = {978-36-4223-816-1}
}

@Book{ibge1993,
  Title                    = {Normas de apresentação tabular},
  Author                   = {IBGE},
  Publisher                = {Centro de Documentação e Disseminação de Informações. Fundação Intituto Brasileiro de Geografia e Estatística},
  Year                     = {1993},
  Address                  = {Rio de Janeiro},
  Edition                  = {3},
  Organization             = {http://biblioteca.ibge.gov.br/visualizacao/livros/liv23907.pdf},
  Timestamp                = {2014.04.03},
  Urlaccessdate            = {21 ago 2013}
}

@Book{LeslieLamport90,
  Title                    = {LaTeX: A Document Preparation System},
  Author                   = {Leslie Lamport},
  Publisher                = {TBS},
  Year                     = {1994},
  Month                    = {jul},
  ISBN                     = {81-7758-414-6}
}

@Book{FrankMittelbach111,
  Title                    = {The LaTeX Companion},
  Author                   = {Frank Mittelbach and Michel Goossens and Johannes Braams and David Carlisle and Chris Rowley},
  Publisher                = {Addison-Wesley},
  Year                     = {2004},
  Month                    = {mai},
  ISBN                     = {978-02-0136-299-2}
}

@Manual{manualUFV,
  Title                    = {Manual de Normalização de Trabalhos Acadêmicos},
  Address                  = {Viçosa, MG},
  Author                   = {Alice Regina Pinto and Bruna Silva and Izabel Cristina de Oliveira and Juliana Ottoni da Silva Pereira and Leiva Nunes},
  Organization             = {Universidade Federal de Viçosa},
  Year                     = {2011},
  Url                      = {http://www.bbt.ufv.br/docs/ManualtrabalhosAcademicos.pdf},
  Urlaccessdate            = {01 out. 2014}
}

@Manual{memoir,
  Title                    = {The Memoir Class for Configurable Typesetting - User Guide},

  Address                  = {Normandy Park, WA},
  Author                   = {Peter Wilson and Lars Madsen},
  Organization             = {The Herries Press},
  Year                     = {2010},
  Url                      = {http://mirrors.ctan.org/macros/latex/contrib/memoir/memman.pdf},
  Urlaccessdate            = {19 dez. 2012}
}
